---
ID: 262593
post_title: 'M$ eVisual C++ 4.0 sp4 &#038; Smartphone 2003'
author: 南 靖男
post_date: 2004-11-12 00:23:26
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/11/262593
published: true
---
<span id="zoom"><a href="http://download.microsoft.com/download/c/3/f/c3f8b58b-9753-4c2e-8b96-2dfe3476a2f7/eVC4.exe" target="_blank">Microsoft Embedded Visual C++ 4.0</a> 编译器 IDE 和 CE SDK 开发包
<a href="http://download.microsoft.com/download/a/7/3/a735c7fb-dcbd-429f-9090-d09b3b15d3fa/evc4sp4.exe" target="_blank">Microsoft Embedded Visual C++ 4.0 SP4</a> 最新的补丁
<a href="http://download.microsoft.com/download/e/3/1/e310bb99-2f33-4d79-bb8a-41d9cb3c79b4/Microsoft%20SMARTPHONE%202003%20SDK.msi" target="_blank">Microsoft SMARTPHONE 2003 SDK</a> Smartphone 智能手机开发包
<a href="http://download.microsoft.com/download/9/2/a/92a04f62-f20f-4570-b735-7de2819f66cc/Chinese%20Simplified%20Emulation%20Images.msi" target="_blank">Chinese Simplified Emulation Images</a> 简体中文版系统映象
<a href="http://download.microsoft.com/download/b/2/5/b25742c0-daa3-4a8c-988d-a947a35e0a68/MobileAppDevToolkit2004.exe" target="_blank">Mobile Application Development ToolKit 2004</a> 开发帮助文件、资料等等
所有下载都来自于微软官方网站，不到 500M 用 ADSL 一两个小时就可以拉下来。
安装大概需要 1G 硬盘空间，如果只装 Smartphone 不装 CE SDK 的话，400M 以内。
另外，安装 eVC4 需要序列号。嘿嘿，自己去找吧。
不知道 Z 版 eVC4 要多少 money 真想去买一套。*_*
还有一个 ActiveSync 软件，如果有 Smartphone 手机的话，会自带这个软件。
微软网站也有下载，不过在模拟器上面开发的话，似乎用不着这个。</span>